FUCK AMERICA

叫佢尊重各位手足決定
不分化

中國點只每天在殺人

pish